</main>
<div class="modal fade" id="startModal" tabindex="-1" aria-labelledby="exampleModalLabel" aria-hidden="true">
    <div class="modal-dialog modal-lg modal-dialog-centered">
        <div class="modal-content" style="background: transparent; border: none">
            <div class="modal-header" style=" border: none;">
                <button type="button" class="btn-close btn-close-white" data-bs-dismiss="modal" aria-label="Close"
                        style="background-color:transparent;"></button>
            </div>
            <div class="modal-body" style="background: #F9EBA4;">
                <section class="container-fluid newsletter__lp" id="newsletter">

                    <div class="row">
                        <div class="col-12 position-relative">
                            <div class="col-12 box-form">
                                <iframe src="https://landing.mailerlite.com/webforms/landing/w9k8y5"
                                        style="width: 100%;height: 430px;"></iframe>
                            </div>
                        </div>
                    </div>

                </section>
            </div>
        </div>
    </div>
</div>
		    <footer>
		    	<div>
		    		<div class="logo-menu"><a href="https://plenamata.eco" title="Plenamata"><img src="https://plenamata.eco/wp-content/themes/plenamata/assets/images/logo-white.svg" class="site-logo" alt="Plenamata"></a><ul id="menu-links-do-rodape-1" class="main-menu style--2"><li class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-21325 monitor"><a title="Monitor" href="https://plenamata.eco/monitor/">Monitor</a></li>
<li class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-20621 noticias"><a title="Notícias" href="https://plenamata.eco/artigos/"><?php _e('Notícias','pl-rede'); ?></a></li>
<li class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-20622 glossario"><a title="Glossário" href="https://plenamata.eco/glossario/"><?php _e('Glossário','pl-rede'); ?></a></li>
<li class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page page_item page-item-18473  menu-item-20633 sobre"><a title="Sobre" href="https://plenamata.eco/sobre/" aria-current="page"><?php _e('Sobre','pl-rede'); ?></a></li>
<li class="menu-item menu-item-type-post_type_archive menu-item-object-campanha menu-item-20623 campanhas"><a title="Campanhas" href="https://plenamata.eco/campanhas/"><?php _e('Campanhas','pl-rede'); ?></a></li>
<li class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom current-menu-item current_page_item menu-item-21326 rede"><a title="Rede" href="https://plenamata.eco/redeamazoniaviva/"><?php _e('Rede','pl-rede'); ?></a></li>
<li class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-21327 contato"><a title="Contato" href="https://plenamata.eco/contato/"><?php _e('Contato','pl-rede'); ?></a></li>
</ul>		    		</div><div class="lista-parceiros  default">

	<em><?php _e('Realizadores','pl-rede'); ?></em>

	<div>

		<ul>
				<li>

					<div><a href="https://www.natura.com.br" target="_blank" rel="noreferrer" title="Natura"><picture class="imagewp " ><img src="https://plenamata.eco/wp-content/uploads/2022/08/natura-footer_ret.png" srcset="https://plenamata.eco/wp-content/uploads/2022/08/natura-footer.png 2x" alt="Natura">
				</picture>								</a>
					</div>

				</li>
				<li>

					<div><a href="https://mapbiomas.org/" target="_blank" rel="noreferrer" title="MapBiomas"><picture class="imagewp " ><img src="https://plenamata.eco/wp-content/uploads/2022/08/logo_mapbiomas_rodape_ret.png" srcset="https://plenamata.eco/wp-content/uploads/2022/08/logo_mapbiomas_rodape.png 2x" alt="MapBiomas">
				</picture>								</a>
					</div>

				</li>
				<li>

					<div><a href="https://infoamazonia.org/" target="_blank" rel="noreferrer" title="InfoAmazonia"><picture class="imagewp " ><img src="https://plenamata.eco/wp-content/uploads/2022/08/logo_infoamazonia_rodape_ret.png" srcset="https://plenamata.eco/wp-content/uploads/2022/08/logo_infoamazonia_rodape.png 2x" alt="InfoAmazonia">
				</picture>								</a>
					</div>

				</li>
				<li>

					<div><a href="https://hacklab.com.br/" target="_blank" rel="noreferrer" title="Hacklab/"><picture class="imagewp " ><img src="https://plenamata.eco/wp-content/uploads/2022/08/logo_hacklab_rodape_ret.png" srcset="https://plenamata.eco/wp-content/uploads/2022/08/logo_hacklab_rodape.png 2x" alt="Hacklab/">
				</picture>								</a>
					</div>

				</li>
				<li>

					<div><a href="https://www.naturaeco.com/pt-br/" target="_blank" rel="noreferrer" title="Natura &#038; Co"><picture class="imagewp " ><img src="https://plenamata.eco/wp-content/uploads/2022/08/logo_naturaco_rodape_ret.png" srcset="https://plenamata.eco/wp-content/uploads/2022/08/logo_naturaco_rodape.png 2x" alt="Natura &#038; Co">
				</picture>								</a>
					</div>

				</li>
		</ul>

	</div>

</div>
		    		<div class="copy-terms">
		    			<em><?php _e('Copyright © 2022 PlenaMata','pl-rede'); ?></em>
		    			<a href="#" title="Declaração de Privacidade"><?php _e('Declaração de privacidade','pl-rede');?></a>
		    		</div>
		    	</div>
		    </footer>
			<!-- <script>
			( function() {
				var elementSelector = 'a.share-facebook';
				var elements        = Array.prototype.slice.call( document.querySelectorAll( elementSelector ) );

				for ( var i = 0; i < elements.length; ++i ) {
					elements[i].addEventListener( 'click', function( event ) {
												if (event.currentTarget.matches(elementSelector)) {
							gtag(
								'event',
								'social share',
								{
									event_category: 'NTG social',
																			event_label: 'facebook',
																	}
							);
						};
					} );
				}
			} )();
		</script> -->
				<!-- <script>
			( function() {
				var elementSelector = 'a.share-twitter';
				var elements        = Array.prototype.slice.call( document.querySelectorAll( elementSelector ) );

				for ( var i = 0; i < elements.length; ++i ) {
					elements[i].addEventListener( 'click', function( event ) {
												if (event.currentTarget.matches(elementSelector)) {
							gtag(
								'event',
								'social share',
								{
									event_category: 'NTG social',
																			event_label: 'twitter',
																	}
							);
						};
					} );
				}
			} )();
		</script> -->
				<!-- <script>
			( function() {
				var elementSelector = 'a.share-jetpack-whatsapp';
				var elements        = Array.prototype.slice.call( document.querySelectorAll( elementSelector ) );

				for ( var i = 0; i < elements.length; ++i ) {
					elements[i].addEventListener( 'click', function( event ) {
												if (event.currentTarget.matches(elementSelector)) {
							gtag(
								'event',
								'social share',
								{
									event_category: 'NTG social',
																			event_label: 'whatsapp',
																	}
							);
						};
					} );
				}
			} )();
		</script> -->
				<!-- <script>
			( function() {
				var elementSelector = 'a.share-linkedin';
				var elements        = Array.prototype.slice.call( document.querySelectorAll( elementSelector ) );

				for ( var i = 0; i < elements.length; ++i ) {
					elements[i].addEventListener( 'click', function( event ) {
												if (event.currentTarget.matches(elementSelector)) {
							gtag(
								'event',
								'social share',
								{
									event_category: 'NTG social',
																			event_label: 'linkedin',
																	}
							);
						};
					} );
				}
			} )();
		</script> -->
				<!-- <script>
			( function() {
				var elementSelector = 'a.share-reddit';
				var elements        = Array.prototype.slice.call( document.querySelectorAll( elementSelector ) );

				for ( var i = 0; i < elements.length; ++i ) {
					elements[i].addEventListener( 'click', function( event ) {
												if (event.currentTarget.matches(elementSelector)) {
							gtag(
								'event',
								'social share',
								{
									event_category: 'NTG social',
																			event_label: 'reddit',
																	}
							);
						};
					} );
				}
			} )();
		</script> -->
				<!-- <script>
			( function() {
				var elementSelector = 'a.share-telegram';
				var elements        = Array.prototype.slice.call( document.querySelectorAll( elementSelector ) );

				for ( var i = 0; i < elements.length; ++i ) {
					elements[i].addEventListener( 'click', function( event ) {
												if (event.currentTarget.matches(elementSelector)) {
							gtag(
								'event',
								'social share',
								{
									event_category: 'NTG social',
																			event_label: 'telegram',
																	}
							);
						};
					} );
				}
			} )();
		</script> -->
				<!-- <script>
			( function() {
				var scrollPercent = 25;

				var eventSent = false;
				var reportEvent = function(){
					if ( eventSent ) {
						window.removeEventListener( 'scroll', reportEvent );
						return;
					}

					var scrollPos = ( window.pageYOffset || window.scrollY ) + window.innerHeight;
					var documentHeight = document.body.clientHeight;

					if ( ( ( scrollPos / documentHeight ) * 100 ) >= scrollPercent ) {
						eventSent = true;
						gtag(
							'event',
							'25%',
							{
								event_category: 'NTG article milestone',
																	event_label: 'Todos os anos a quantidade de árvores derrubadas aumenta',
																value: scrollPercent,
								non_interaction: true,
							}
						);
					}
				}
				// Fire initially - page might be loaded with scroll offset.
				window.addEventListener( 'DOMContentLoaded', reportEvent );
				window.addEventListener( 'scroll', reportEvent );
			} )();
		</script> -->
				<!-- <script>
			( function() {
				var scrollPercent = 50;

				var eventSent = false;
				var reportEvent = function(){
					if ( eventSent ) {
						window.removeEventListener( 'scroll', reportEvent );
						return;
					}

					var scrollPos = ( window.pageYOffset || window.scrollY ) + window.innerHeight;
					var documentHeight = document.body.clientHeight;

					if ( ( ( scrollPos / documentHeight ) * 100 ) >= scrollPercent ) {
						eventSent = true;
						gtag(
							'event',
							'50%',
							{
								event_category: 'NTG article milestone',
																	event_label: 'Todos os anos a quantidade de árvores derrubadas aumenta',
																value: scrollPercent,
								non_interaction: true,
							}
						);
					}
				}
				// Fire initially - page might be loaded with scroll offset.
				window.addEventListener( 'DOMContentLoaded', reportEvent );
				window.addEventListener( 'scroll', reportEvent );
			} )();
		</script> -->
				<!-- <script>
			( function() {
				var scrollPercent = 100;

				var eventSent = false;
				var reportEvent = function(){
					if ( eventSent ) {
						window.removeEventListener( 'scroll', reportEvent );
						return;
					}

					var scrollPos = ( window.pageYOffset || window.scrollY ) + window.innerHeight;
					var documentHeight = document.body.clientHeight;

					if ( ( ( scrollPos / documentHeight ) * 100 ) >= scrollPercent ) {
						eventSent = true;
						gtag(
							'event',
							'100%',
							{
								event_category: 'NTG article milestone',
																	event_label: 'Todos os anos a quantidade de árvores derrubadas aumenta',
																value: scrollPercent,
								non_interaction: true,
							}
						);
					}
				}
				// Fire initially - page might be loaded with scroll offset.
				window.addEventListener( 'DOMContentLoaded', reportEvent );
				window.addEventListener( 'scroll', reportEvent );
			} )();
		</script> -->
		        <iframe name="pikiform-iframe" id="pikiform-iframe" style="display:none;" src="about:blank"></iframe>
    <!-- <script type='text/javascript' src='https://plenamata.eco/wp-content/themes/plenamata/piki/libraries/jquery-ui/jquery-ui.min.js?ver=6.0.2' id='jquery-ui-script-js'></script> -->
<!-- <script type='text/javascript' src='https://plenamata.eco/wp-content/themes/plenamata/piki/libraries/loader-mask/loader-mask.js?ver=6.0.2' id='loader-mask-script-js'></script> -->
<!-- <script type='text/javascript' src='https://plenamata.eco/wp-content/themes/plenamata/piki/piki.min.js?ver=6.0.2' id='piki-scripts-js'></script> -->
<!-- <script type='text/javascript' src='https://plenamata.eco/wp-includes/js/hoverintent-js.min.js?ver=2.2.1' id='hoverintent-js-js'></script> -->
<!-- <script type='text/javascript' src='https://plenamata.eco/wp-includes/js/admin-bar.min.js?ver=6.0.2' id='admin-bar-js'></script> -->
<!-- <script type='text/javascript' src='https://plenamata.eco/wp-content/themes/plenamata/piki/libraries/jquery-form/jquery-form.min.js?ver=6.0.2' id='jquery-form-script-js'></script> -->
<!-- <script type='text/javascript' src='https://plenamata.eco/wp-content/themes/plenamata/piki/features/Forms/forms.js?ver=6.0.2' id='PikiForms-scripts-js'></script> -->
<!-- <script type='text/javascript' src='https://plenamata.eco/wp-includes/js/dist/vendor/lodash.min.js?ver=4.17.19' id='lodash-js'></script> -->
<!-- <script type='text/javascript' id='lodash-js-after'>
window.lodash = _.noConflict();
</script> -->
<!-- <script type='text/javascript' src='https://plenamata.eco/wp-includes/js/dist/vendor/react.min.js?ver=17.0.1' id='react-js'></script> -->
<!-- <script type='text/javascript' src='https://plenamata.eco/wp-includes/js/dist/vendor/react-dom.min.js?ver=17.0.1' id='react-dom-js'></script> -->
<!-- <script type='text/javascript' src='https://plenamata.eco/wp-includes/js/dist/escape-html.min.js?ver=00a5735837e9efe13da1d979f16a7105' id='wp-escape-html-js'></script> -->
<!-- <script type='text/javascript' src='https://plenamata.eco/wp-includes/js/dist/element.min.js?ver=3dfdc75a0abf30f057df44e9a39abe5b' id='wp-element-js'></script> -->
<!-- <script type='text/javascript' id='jeo-map-js-extra'>
/* <![CDATA[ */
var jeoMapVars = {"jsonUrl":"https:\/\/plenamata.eco\/wp-json\/wp\/v2\/","string_read_more":"Leia mais","jeoUrl":"https:\/\/plenamata.eco\/wp-content\/plugins\/jeowp","nonce":"9871420236","currentLang":"pt-br","templates":{"moreInfo":"<h2><%= map.title.rendered %><\/h2>\n<%= map.content.rendered %>\n","popup":"<h1><%= title %><\/h1>\n<ul class=\"fields\">\n<% for (field of fields) { %>\n\t<li>\n\t\t<strong><%= field.label %>:<\/strong> <%= field.value %>\n\t<\/li>\n<% } %>\n<\/ul>\n","postPopup":"<div class=\"popup__date\">\n    <%= new Date(post.date).toLocaleDateString() %>\n<\/div>\n<h2><a href=\"<%= post.link %>\"><%= post.title.rendered %><\/a><\/h2>\n<% if (show_featured_media && post._embedded['wp:featuredmedia'] && post._embedded['wp:featuredmedia'][0]) { %>\n\t<img src=\"<%= post._embedded['wp:featuredmedia'][0].media_details.sizes.thumbnail.source_url %>\">\n<% } %>\n"},"cluster":{"circle_color":"#206837"},"images":{"\/js\/src\/icons\/news-marker":{"url":"https:\/\/plenamata.eco\/wp-content\/plugins\/plenamata-plugin\/assets\/.src\/img\/pin.png","icon_size":0.3},"\/js\/src\/icons\/news-marker-hover":{"url":"https:\/\/plenamata.eco\/wp-content\/plugins\/jeowp\/js\/src\/icons\/news-marker-hover.png","icon_size":0.1},"\/js\/src\/icons\/news":{"url":"https:\/\/plenamata.eco\/wp-content\/plugins\/plenamata-plugin\/assets\/.src\/img\/news-icon.png","icon_size":0.25,"text_color":"#FFFFFF"}}};
/* ]]> */
</script> -->
<!-- <script type='text/javascript' id='jeo-map-js-translations'>
( function( domain, translations ) {
	var localeData = translations.locale_data[ domain ] || translations.locale_data.messages;
	localeData[""].domain = domain;
	wp.i18n.setLocaleData( localeData, domain );
} )( "jeo", {"translation-revision-date":"2021-05-01 22:24+0000","generator":"Loco https:\/\/localise.biz\/","source":"js\/build\/jeoMap.js","domain":"jeo","locale_data":{"jeo":{"":{"domain":"jeo","lang":"pt_BR","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;"},"at":["em"],"Back to top":["Voltar ao topo"],"Info":["Informa\u00e7\u00f5es"],"Layers":["Camadas"],"Legend":["Legenda"],"NAVIGATE THE MAP":["Navegar no mapa"],"skip intro":["Pular introdu\u00e7\u00e3o"],"START":["INICIAR"]}}} );
</script> -->
<!-- <script type='text/javascript' src='https://plenamata.eco/wp-content/plugins/jeowp/js/build/jeoMap.js?ver=6.0.2' id='jeo-map-js'></script> -->
<!-- <script type='text/javascript' src='https://plenamata.eco/wp-includes/js/dist/vendor/moment.min.js?ver=2.29.4' id='moment-js'></script> -->
<!-- <script type='text/javascript' id='moment-js-after'>
moment.updateLocale( 'pt_BR', {"months":["janeiro","fevereiro","mar\u00e7o","abril","maio","junho","julho","agosto","setembro","outubro","novembro","dezembro"],"monthsShort":["jan","fev","mar","abr","maio","jun","jul","ago","set","out","nov","dez"],"weekdays":["domingo","segunda-feira","ter\u00e7a-feira","quarta-feira","quinta-feira","sexta-feira","s\u00e1bado"],"weekdaysShort":["dom","seg","ter","qua","qui","sex","s\u00e1b"],"week":{"dow":0},"longDateFormat":{"LT":"H:i","LTS":null,"L":null,"LL":"j \\d\\e F \\d\\e Y","LLL":"j \\d\\e F \\d\\e Y, H:i","LLLL":null}} );
</script> -->
<!-- <script type='text/javascript' src='https://plenamata.eco/wp-includes/js/dist/dom-ready.min.js?ver=d996b53411d1533a84951212ab6ac4ff' id='wp-dom-ready-js'></script> -->
<!-- <script type='text/javascript' id='wp-a11y-js-translations'>
( function( domain, translations ) {
	var localeData = translations.locale_data[ domain ] || translations.locale_data.messages;
	localeData[""].domain = domain;
	wp.i18n.setLocaleData( localeData, domain );
} )( "default", {"translation-revision-date":"2022-08-03 04:00:34+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"pt_BR"},"Notifications":["Notifica\u00e7\u00f5es"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/a11y.js"}} );
</script> -->
<!-- <script type='text/javascript' src='https://plenamata.eco/wp-includes/js/dist/a11y.min.js?ver=a38319d7ba46c6e60f7f9d4c371222c5' id='wp-a11y-js'></script> -->
<!-- <script type='text/javascript' src='https://plenamata.eco/wp-includes/js/dist/deprecated.min.js?ver=96593d5d272d008fbcb6912fa0b86778' id='wp-deprecated-js'></script> -->
<!-- <script type='text/javascript' src='https://plenamata.eco/wp-includes/js/dist/dom.min.js?ver=3c10edc1abf3fbbc79f17fd7d1d332eb' id='wp-dom-js'></script> -->
<!-- <script type='text/javascript' src='https://plenamata.eco/wp-includes/js/dist/is-shallow-equal.min.js?ver=649feec00389556f8015a6b97efc1cb1' id='wp-is-shallow-equal-js'></script> -->
<!-- <script type='text/javascript' id='wp-keycodes-js-translations'>
( function( domain, translations ) {
	var localeData = translations.locale_data[ domain ] || translations.locale_data.messages;
	localeData[""].domain = domain;
	wp.i18n.setLocaleData( localeData, domain );
} )( "default", {"translation-revision-date":"2022-08-03 04:00:34+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"pt_BR"},"Backtick":["Acento grave"],"Period":["Ponto"],"Comma":["V\u00edrgula"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/keycodes.js"}} );
</script> -->
<!-- <script type='text/javascript' src='https://plenamata.eco/wp-includes/js/dist/keycodes.min.js?ver=84a0e6bbcf0b9e1ea0184c3f2bf28022' id='wp-keycodes-js'></script> -->
<!-- <script type='text/javascript' src='https://plenamata.eco/wp-includes/js/dist/priority-queue.min.js?ver=efad6460ae6b28406d39866cb10731e0' id='wp-priority-queue-js'></script> -->
<!-- <script type='text/javascript' src='https://plenamata.eco/wp-includes/js/dist/compose.min.js?ver=e52c48958a19b766c6a9d28c02d53575' id='wp-compose-js'></script> -->
<!-- <script type='text/javascript' src='https://plenamata.eco/wp-includes/js/dist/date.min.js?ver=e923a564a0407e0c2ffcbd348817ca86' id='wp-date-js'></script> -->
<!-- <script type='text/javascript' id='wp-date-js-after'>
wp.date.setSettings( {"l10n":{"locale":"pt_BR","months":["janeiro","fevereiro","mar\u00e7o","abril","maio","junho","julho","agosto","setembro","outubro","novembro","dezembro"],"monthsShort":["jan","fev","mar","abr","maio","jun","jul","ago","set","out","nov","dez"],"weekdays":["domingo","segunda-feira","ter\u00e7a-feira","quarta-feira","quinta-feira","sexta-feira","s\u00e1bado"],"weekdaysShort":["dom","seg","ter","qua","qui","sex","s\u00e1b"],"meridiem":{"am":"am","pm":"pm","AM":"AM","PM":"PM"},"relative":{"future":"daqui a %s","past":"%s atr\u00e1s"}},"formats":{"time":"H:i","date":"j \\d\\e F \\d\\e Y","datetime":"j \\d\\e F \\d\\e Y, H:i","datetimeAbbreviated":"j \\d\\e M \\d\\e Y, g:i a"},"timezone":{"offset":"-3","string":"","abbr":""}} );
</script> -->
<!-- <script type='text/javascript' src='https://plenamata.eco/wp-includes/js/dist/primitives.min.js?ver=cadf5cfaabdb15c8c8fc440547afe919' id='wp-primitives-js'></script> -->
<!-- <script type='text/javascript' src='https://plenamata.eco/wp-includes/js/dist/redux-routine.min.js?ver=5156478c032ea85a2bbdceeb7a43b0c1' id='wp-redux-routine-js'></script> -->
<!-- <script type='text/javascript' src='https://plenamata.eco/wp-includes/js/dist/data.min.js?ver=6c1ab5799c4b061254d313d2d8d9fb87' id='wp-data-js'></script> -->
<!-- <script type='text/javascript' id='wp-data-js-after'>
( function() {
	var userId = 46;
	var storageKey = "WP_DATA_USER_" + userId;
	wp.data
		.use( wp.data.plugins.persistence, { storageKey: storageKey } );
	wp.data.plugins.persistence.__unstableMigrate( { storageKey: storageKey } );
} )();
</script> -->
<!-- <script type='text/javascript' id='wp-rich-text-js-translations'>
( function( domain, translations ) {
	var localeData = translations.locale_data[ domain ] || translations.locale_data.messages;
	localeData[""].domain = domain;
	wp.i18n.setLocaleData( localeData, domain );
} )( "default", {"translation-revision-date":"2022-08-03 04:00:34+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"pt_BR"},"%s applied.":["%s aplicado."],"%s removed.":["%s exclu\u00eddo."]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/rich-text.js"}} );
</script> -->
<!-- <script type='text/javascript' src='https://plenamata.eco/wp-includes/js/dist/rich-text.min.js?ver=e7d57502b62ec4756783a0cd79238841' id='wp-rich-text-js'></script> -->
<!-- <script type='text/javascript' src='https://plenamata.eco/wp-includes/js/dist/warning.min.js?ver=b9190af8fc6a3a48c580473c6f337b88' id='wp-warning-js'></script> -->
<!-- <script type='text/javascript' id='wp-components-js-translations'>
( function( domain, translations ) {
	var localeData = translations.locale_data[ domain ] || translations.locale_data.messages;
	localeData[""].domain = domain;
	wp.i18n.setLocaleData( localeData, domain );
} )( "default", {"translation-revision-date":"2022-08-03 04:00:34+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"pt_BR"},"December":["dezembro"],"November":["novembro"],"October":["outubro"],"September":["setembro"],"August":["agosto"],"July":["julho"],"June":["junho"],"May":["maio"],"April":["abril"],"March":["mar\u00e7o"],"February":["fevereiro"],"January":["janeiro"],"Bottom border":["Borda inferior"],"Right border":["Borda direita"],"Left border":["Borda esquerda"],"Top border":["Borda superior"],"Reset to default":["Redefinir para o padr\u00e3o"],"Close border color":["Fechar cor da borda"],"Border color picker.":["Seletor de cor da borda."],"Border color and style picker.":["Seletor de cor e estilo da borda."],"Custom color picker. The currently selected color is called \"%1$s\" and has a value of \"%2$s\".":["Seletor de cor personalizada. A cor selecionada no momento \u00e9 chamada de \"%1$s\" e tem um valor de \"%2$s\"."],"Link sides":["Conectar lados"],"Unlink sides":["Desconectar lados"],"Reset all":["Redefinir todos"],"Button label to reveal tool panel options\u0004View options":["Ver op\u00e7\u00f5es"],"Button label to reveal tool panel options\u0004View and add options":["Ver e adicionar op\u00e7\u00f5es"],"Show %s":["Mostrar %s"],"Hide and reset %s":["Ocultar e redefinir %s"],"Reset %s":["Redefinir %s"],"Search %s":["Pesquisar %s"],"Set custom size":["Definir tamanho personalizado"],"Use size preset":["Use tamanho preestabelecido"],"Currently selected font size: %s":["Tamanho da fonte selecionado no momento: %s"],"Highlights":["Destaques"],"Size of a UI element\u0004Extra Large":["Extra grande"],"Size of a UI element\u0004Large":["Grande"],"Size of a UI element\u0004Medium":["M\u00e9dio"],"Size of a UI element\u0004Small":["Pequeno"],"Size of a UI element\u0004None":["Nenhum"],"Currently selected: %s":["Selecionado no momento: %s"],"No selection":["Nenhuma sele\u00e7\u00e3o"],"Reset colors":["Redefinir cores"],"Reset gradient":["Redefinir gradiente"],"Remove all colors":["Remover todas as cores"],"Remove all gradients":["Remover todos os gradientes"],"Edit colors":["Editar cores"],"Edit gradients":["Editar gradientes"],"Color options":["Op\u00e7\u00f5es de cor"],"Gradient options":["Op\u00e7\u00f5es do gradiente"],"Add color":["Adicionar cor"],"Add gradient":["Adicionar gradiente"],"Gradient name":["Nome do gradiente"],"Color %s ":["Cor %s "],"Show detailed inputs":["Mostrar controles avan\u00e7ados"],"Hide detailed inputs":["Ocultar controles avan\u00e7ados"],"Color format":["Formato de cor"],"Hex color":["Cor hexadecimal"],"Invalid item":["Item inv\u00e1lido"],"Shadows":["Sombras"],"Duotone: %s":["Duotone: %s"],"Duotone code: %s":["C\u00f3digo de duotone: %s"],"%1$s. There is %2$d event.":["%1$s. H\u00e1 %2$d evento.","%1$s. H\u00e1 %2$d eventos."],"Relative to root font size (rem)\u0004rems":["rems"],"Relative to parent font size (em)\u0004ems":["ems"],"Points (pt)":["Pontos (pt)"],"Picas (pc)":["Paicas (pc)"],"Inches (in)":["Polegadas (in)"],"Millimeters (mm)":["Mil\u00edmetros (mm)"],"Centimeters (cm)":["Cent\u00edmetros (cm)"],"x-height of the font (ex)":["altura-x da fonte (ex)"],"Width of the zero (0) character (ch)":[" Largura do caractere zero (ch)"],"Viewport largest dimension (vmax)":["Largura m\u00e1xima da viewport (vmax)"],"Viewport smallest dimension (vmin)":["Largura m\u00ednima da viewport (vmin)"],"Percent (%)":["Porcentagem (%)"],"Dotted":["Pontilhado"],"Dashed":["Tracejado"],"Viewport height (vh)":["Altura da visualiza\u00e7\u00e3o (vh)"],"Viewport width (vw)":["Largura da visualiza\u00e7\u00e3o (vh)"],"Relative to root font size (rem)":["Tamanho relativo da fonte do elemento raiz (rem)"],"Relative to parent font size (em)":["Tamanho relativo do elemento ascendente (em)"],"Pixels (px)":["P\u00edxeis (px)"],"Percentage (%)":["Porcentagem (%)"],"Vertical":["Vertical"],"Horizontal":["Horizontal"],"Close search":["Fechar pesquisa"],"Search in %s":["Pesquisar em %s"],"Select unit":["Selecionar unidade"],"Radial":["Radial"],"Linear":["Linear"],"Media preview":["Pr\u00e9-visualiza\u00e7\u00e3o da m\u00eddia"],"Coordinated Universal Time":["Hor\u00e1rio Universal Coordenado"],"Remove color":["Remover cor"],"Color name":["Nome da cor"],"Reset search":["Redefinir pesquisa"],"Box Control":["Caixa de controle"],"Link Sides":["Conectar lados"],"Unlink Sides":["Desconectar lados"],"Alignment Matrix Control":["Controle da matriz de alinhamento"],"Bottom Center":["Centro inferior"],"Center Right":["Centro \u00e0 direita"],"Center Center":["Centro centro"],"Center Left":["Centro \u00e0 esquerda"],"Top Center":["Centro superior"],"Solid":["S\u00f3lido"],"Finish":["Concluir"],"Page %1$d of %2$d":["P\u00e1gina %1$d de %2$d"],"Guide controls":["Controles do guia"],"Gradient: %s":["Gradiente: %s"],"Gradient code: %s":["C\u00f3digo de gradiente: %s"],"Remove Control Point":["Remover ponto de controle"],"Use your left or right arrow keys or drag and drop with the mouse to change the gradient position. Press the button to change the color or remove the control point.":["Use as teclas de seta esquerda ou direita ou arraste com o mouse para alterar a posi\u00e7\u00e3o do gradiente. Pressione o bot\u00e3o para alterar a cor ou remover o ponto de controle."],"Gradient control point at position %1$s%% with color code %2$s.":["Ponto de controle do gradiente na posi\u00e7\u00e3o %1$s%% com o c\u00f3digo de cor %2$s."],"Angle":["\u00c2ngulo"],"Separate with commas or the Enter key.":["Separe com v\u00edrgulas ou com a tecla Enter."],"Separate with commas, spaces, or the Enter key.":["Separe com v\u00edrgulas, espa\u00e7os, ou a tecla Enter."],"Copied!":["Copiado!"],"%d result found.":["%d resultado encontrado.","%d resultados encontrados."],"Number of items":["N\u00famero de itens"],"Category":["Categoria"],"Z \u2192 A":["De Z \u00e0 A"],"A \u2192 Z":["De A \u00e0 Z"],"Oldest to newest":["Do mais antigo para o mais recente"],"Newest to oldest":["Do mais recente para o mais antigo"],"Order by":["Ordernar por"],"Dismiss this notice":["Dispensar essa notifica\u00e7\u00e3o"],"%1$s (%2$s of %3$s)":["%1$s (%2$s de %3$s)"],"Remove item":["Remover item"],"Item removed.":["Item removido."],"Item added.":["Item adicionado."],"Add item":["Adicionar item"],"Reset":["Redefinir"],"(opens in a new tab)":["(abrir em uma nova aba)"],"Minutes":["Minutos"],"Calendar Help":["Ajuda do calend\u00e1rio"],"Go to the first (Home) or last (End) day of a week.":["V\u00e1 para o primeiro (In\u00edcio) ou \u00faltimo (Fim) dia de uma semana."],"Home\/End":["In\u00edcio\/fim"],"Home and End":["In\u00edcio e fim"],"Move backward (PgUp) or forward (PgDn) by one month.":["Navegue para o m\u00eas anterior (PageUp) ou o m\u00eas seguinte (PageDown)."],"PgUp\/PgDn":["PgUp\/PgDn"],"Page Up and Page Down":["Page Up e Page Down"],"Move backward (up) or forward (down) by one week.":["Mova para a semana anterior (acima) ou para a semana seguinte (abaixo)."],"Up and Down Arrows":["Setas para cima e para baixo"],"Move backward (left) or forward (right) by one day.":["Navegue para o dia anterior (esquerda) ou o dia seguinte (direita)."],"Left and Right Arrows":["Setas para a esquerda e para a direita"],"Select the date in focus.":["Seleciona a data em foco."],"keyboard button\u0004Enter":["Enter"],"Navigating with a keyboard":["Navegando com o teclado"],"Click the desired day to select it.":["Clique no dia desejado para selecion\u00e1-lo."],"Click the right or left arrows to select other months in the past or the future.":["Clique na seta direita ou esquerda para selecionar outros meses no passado ou no futuro."],"Click to Select":["Clique para selecionar"],"Color: %s":["Cor: %s"],"Color code: %s":["C\u00f3digo de cor: %s"],"Custom color picker.":["Seletor de cor personalizado."],"No results.":["Nenhum resultado."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d resultado encontrado, use as setas para cima e para baixo para navegar.","%d resultados encontrados, use as setas para cima e para baixo para navegar"],"Time":["Hora"],"Day":["Dia"],"Month":["M\u00eas"],"Date":["Data"],"Hours":["Horas"],"Item selected.":["Item selecionado."],"Close dialog":["Fechar janela"],"Previous":["Anterior"],"Border color":["Cor da borda"],"Year":["Ano"],"Custom Size":["Tamanho personalizado"],"Back":["Voltar"],"Style":["Estilo"],"Drop files to upload":["Solte arquivos aqui para enviar"],"Clear":["Limpar"],"Mixed":["Misturado"],"Custom":["Personalizado"],"Next":["Seguinte"],"PM":["PM"],"AM":["AM"],"Bottom Right":["Em baixo \u00e0 direita"],"Bottom Left":["Em baixo \u00e0 esquerda"],"Top Right":["Em cima \u00e0 direita"],"Top Left":["Em cima \u00e0 esquerda"],"Type":["Tipo"],"Bottom":["Base"],"Top":["Topo"],"Copy":["Copiar"],"Font size":["Tamanho da fonte"],"No results found.":["Nenhum resultado encontrado."],"All":["Todos"],"Default":["Padr\u00e3o"],"Close":["Fechar"],"Search":["Pesquisar"],"OK":["OK"],"Size":["Tamanho"],"Right":["Direita"],"Left":["Esquerda"],"Cancel":["Cancelar"],"Done":["Conclu\u00eddo"],"Categories":["Categorias"],"Author":["Autor"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/components.js"}} );
</script> -->
<!-- <script type='text/javascript' src='https://plenamata.eco/wp-includes/js/dist/components.min.js?ver=76c5a4c54d97b02824ed3d3b164c2811' id='wp-components-js'></script> -->
<!-- <script type='text/javascript' src='https://plenamata.eco/wp-includes/js/dist/html-entities.min.js?ver=c6385fb7cd9fdada1cf8892a545f8a26' id='wp-html-entities-js'></script> -->
<!-- <script type='text/javascript' id='discovery-map-js-extra'>
/* <![CDATA[ */
var languageParams = {"currentLang":"pt-br"};
var mapPreferences = {"map_defaults":{"zoom":"07","lat":"-9.04998517","lng":"-56.2559934"}};
/* ]]> */
</script> -->
<!-- <script type='text/javascript' id='discovery-map-js-translations'>
( function( domain, translations ) {
	var localeData = translations.locale_data[ domain ] || translations.locale_data.messages;
	localeData[""].domain = domain;
	wp.i18n.setLocaleData( localeData, domain );
} )( "jeo", {"translation-revision-date":"2021-05-01 22:24+0000","generator":"Loco https:\/\/localise.biz\/","source":"js\/build\/discovery.js","domain":"jeo","locale_data":{"jeo":{"":{"domain":"jeo","lang":"pt_BR","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;"}," - ":["-"],"Apply":["Aplicar"],"Apply changes":["Aplicar mudan\u00e7as"],"April":["Abril"],"August":["Agosto"],"Cancel":["Cancelar"],"Changes applied":["Mundan\u00e7as aplicadas"],"Clear":["Limpar"],"Custom":["Personalizado"],"Date range":["Intervalo de data"],"December":["Dezembro"],"Discovery":["Explorar"],"embed":["embed"],"February":["Fevereiro"],"Fr":["Se"],"From":["De"],"Hide filters":["Ocultar filtros"],"January":["Janeiro"],"July":["Julho"],"June":["Junho"],"layers":["camadas"],"Legend":["Legenda"],"Map layers":["Camadas do mapa"],"March":["Mar\u00e7o"],"May":["Maio"],"MM\/DD\/YYYY":["DD\/MM\/YYYY"],"Mo":["Se"],"No layers selected":["Nenhuma camada selecionada"],"Not applied":["N\u00e3o aplicado"],"November":["Novembro"],"October":["Outubro"],"Sa":["S\u00e1"],"Search map":["Buscar mapa"],"Search story":["Buscar hist\u00f3ria"],"Selected layers":["Camadas selecionadas"],"September":["Setembro"],"Show filters":["Exibir filtros"],"Stories":["Hist\u00f3rias"],"Su":["Do"],"Tags":["Tags"],"Th":["Qu"],"To":["At\u00e9"],"Tu":["Te"],"View in map":["Ver no mapa"],"We":["Qu"]}}} );
</script> -->
<!-- <script type='text/javascript' src='https://plenamata.eco/wp-content/plugins/jeowp/js/build/discovery.js?ver=6.0.2' id='discovery-map-js'></script> -->
<!-- <script type='text/javascript' src='https://plenamata.eco/wp-content/themes/plenamata/piki/libraries/malihu/malihu.min.js?ver=6.0.2' id='malihu-script-js'></script> -->
<!-- <script type='text/javascript' src='https://plenamata.eco/wp-content/themes/plenamata/piki/libraries/swiper/swiper.js?ver=6.0.2' id='swiper-script-js'></script> -->
<!-- <script type='text/javascript' src='https://plenamata.eco/wp-content/themes/plenamata/piki/libraries/slick/slick.min.js?ver=6.0.2' id='slick-script-js'></script> -->
<!-- <script type='text/javascript' src='https://plenamata.eco/wp-content/themes/plenamata/piki/libraries/imagesloaded/imagesloaded.min.js?ver=6.0.2' id='imagesloaded-script-js'></script> -->
<!-- <script type='text/javascript' src='https://plenamata.eco/wp-content/themes/plenamata/piki/libraries/pagination/pagination.min.js?ver=6.0.2' id='pagination-script-js'></script> -->
<!-- <script type='text/javascript' src='https://plenamata.eco/wp-content/themes/plenamata/piki/features/Pager/scripts.js?ver=6.0.2' id='piki-pager-scripts-js'></script> -->
<!-- <script type='text/javascript' id='plenamata-plugin-js-extra'>
/* <![CDATA[ */
var PlenamataPlugin = {"i18n":{"__":{"close":"Fechar","seeMore":"Ver mais"}},"pluginUrl":"https:\/\/plenamata.eco\/wp-content\/plugins\/plenamata-plugin\/","restUrl":"https:\/\/plenamata.eco\/wp-json\/"};
/* ]]> */
</script> -->
<!-- <script type='text/javascript' src='https://plenamata.eco/wp-content/plugins/plenamata-plugin/assets/build/js/main.js?ver=0.11.6' id='plenamata-plugin-js'></script> -->
<!-- <script type='text/javascript' src='https://unpkg.com/luxon@2/build/global/luxon.min.js?ver=6.0.2' id='luxon-js'></script> -->
<!-- <script type='text/javascript' id='estimatives-area-front-end-js-extra'>
/* <![CDATA[ */
var PlenamataDashboard = {"explainerUrl":"https:\/\/infoamazonia.org\/2021\/11\/05\/cop26-quase-500-milhoes-arvores-derrubadas-amazonia-2021\/","i18n":{"__":{"%s%% decrease compared to last year":" %s%% de diminui\u00e7\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o ao \u00faltimo ano","%s%% increase compared to last year":"%s%% de aumento em rela\u00e7\u00e3o ao \u00faltimo ano","%s ha":"%s ha","%s km\u00b2":"%s km\u00b2","All CUs":"Todas as UCs","All ILs":"Todas as TIs","All municipalities":"Todos os munic\u00edpios","All states":"Todos estados","By deforestation":"Por desmatamento","Faster than last year":"Mais r\u00e1pido que o ano passado","Deforestation rate":"Taxa de desmatamento","Annual deforestation rate calculated for the period from August to July. For example, 2020 rate considers the timeframe from August 2019 to July 2020.":"Taxa anual de desmatamento calculada para o per\u00edodo de agosto a julho. Ex: Taxa de 2020 considera o per\u00edodo de agosto 2019 a julho de 2020.","Area deforested last week in the selected territory":"\u00c1rea desflorestada na \u00faltima semana no territ\u00f3rio selecionado","Area deforested":"\u00c1rea desmatada","Area of deforestation alerts detected last week":"\u00c1rea de alertas de desmatamento detectados na \u00faltima semana","Clear filters":"Limpar filtros","Conservation Unit":"Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o","Data":"Dados","in the selected territory":"no territ\u00f3rio selecionado","Deforestation rate in %s in the selected territory":"Velocidade do desmatamento em %s no territ\u00f3rio selecionado","Deforestation rate in":"Taxa de desmatamento em","Drag to see more":"Arraste para ver mais","during DETER year":"durante o ano do DETER\n","during PRODES year":"durante o ano do PRODES","estimated average of %s trees per minute":"m\u00e9dia estimada de %s \u00e1rvores por minuto.\n","trees per minute":"\u00e1rvores por minuto","External link":"Link externo","Forestry Dashboard":"Monitor da Floresta","hectares":"hectares","hectares per day":"hectares por dia","Indigenous Land":"Terra Ind\u00edgena","km\u00b2":"km\u00b2","km\u00b2 per day":"km\u00b2 por dia","Legal Amazon":"Amaz\u00f4nia Legal","Load more":"Carregar mais","Loading...":"Carregando...","Monthly":"Mensal","Monthly deforestation rate":"Evolu\u00e7\u00e3o mensal do desmatamento","Monthly deforestation rate in the selected territory":"Evolu\u00e7\u00e3o mensal do desmatamento no territ\u00f3rio selecionado","Municipality":"Munic\u00edpio","News":"Not\u00edcias","No news to be shown.":"Nenhuma not\u00edcia para ser exibida","Period":"Per\u00edodo","Period: %s":"Per\u00edodo: %s","Select a state":"Selecione um estado","See more":"Ver mais","Latest Update":"\u00daltima atualiza\u00e7\u00e3o","Source":"Fonte","Source: DETER\/INPE \u2022 Latest Update: %s with alerts detected until %s.":"Fonte: DETER\/INPE \u2022 \u00daltima atualiza\u00e7\u00e3o: %s com alertas detectados at\u00e9 %s.","Source: MapBiomas based on average daily deforestation detected by INPE in %s.":"Fonte: MapBiomas com base na m\u00e9dia do desmatamento di\u00e1rio detectado pelo INPE em %s.","Source: MapBiomas based on DETER\/INPE data.":"Fontes: MapBiomas com base nos dados do DETER\/INPE","Source: PRODES\/INPE.":"Fonte: PRODES\/INPE. ","Sources: INPE and MapBiomas":"Fontes: INPE e MapBiomas","State":"Estado","The data of this layer includes the alerts detected in the period between %s and %s, verified since the last update of PRODES.":"Os dados desta camada englobam os alertas detectados no per\u00edodo entre %s e %s, verificados desde a \u00faltima atualiza\u00e7\u00e3o do PRODES.","Timeframe":"Per\u00edodo","Total deforestation in %s in the selected territory":"Total de desmatamento em %s no territ\u00f3rio selecionado","Total deforestation":"Desmatamento total","Total deforested area in %s (until last week)":"\u00c1rea total desmatada em %s (at\u00e9 a semana passada)\n","per day":"por d\u00eda","last week":"\u00faltima semana","km\u00b2\/day":"km\u00b2\/dia","hectares\/day":"hectares\/dia","trees\/minute":"\u00e1rvores\/minuto","trees":"\u00e1rvores","Trees cut down in":"\u00c1rvores cortadas em","Estimates for the year":"Estimativas para o ano de","Estimates of trees cut down in %s":"Estimativa de \u00e1rvores derrubadas em %s","estimates of trees cut down so far":"estimativa de \u00e1rvores derrubadas at\u00e9 agora","with alerts detected until":"com alertas detectados at\u00e9","trees per day":"\u00e1rvores por dia","Understand the calculus":"Entenda o c\u00e1lculo","Unit":"Unidade","Week %s":"Semana %s","Weekly":"Semanal","Weekly and monthly data are from %s.":"Dados semanais e mensais s\u00e3o de %s.","Weekly deforestation rate in the selected territory":"Evolu\u00e7\u00e3o semanal do desmatamento no territ\u00f3rio selecionado","Weekly deforestation rate":"Evolu\u00e7\u00e3o semanal do desmatamento","Yearly":"Anual","Yearly consolidated deforestation rate in the selected territory (PRODES)":"Evolu\u00e7\u00e3o anual do desmatamento consolidado no territ\u00f3rio selecionado (PRODES)","Yearly consolidated deforestation rate":"Evolu\u00e7\u00e3o anual do desmatamento consolidado","Yearly deforestation alerts in the selected territory (DETER)":"Evolu\u00e7\u00e3o anual dos alertas de desmatamento no territ\u00f3rio selecionado (DETER)","Yearly deforestation alerts":"Evolu\u00e7\u00e3o anual dos alertas de desmatamentos","Select period":"Selecione o per\u00edodo","All periods":"Todos os per\u00edodos","Apply filters":"Aplicar filtros","The figures represent deforestation for each year up to":"Os n\u00fameros representam o desmatamento para cada ano at\u00e9","Source: PRODES\/INPE. Annual deforestation rate calculated for the period from August to July. For example, 2020 rate considers the timeframe from August 2019 to July 2020.":"Source: PRODES\/INPE. Annual deforestation rate calculated for the period from August to July. For example, 2020 rate considers the timeframe from August 2019 to July 2020."},"_x":{"months":{"January":"janeiro","February":"fevereiro","March":"mar\u00e7o","April":"abril","May":"maio","June":"june","July":"julho","August":"agosto","September":"setembro","October":"outubro","November":"novembro","December":"dezembro"},"verb":{"Filter":"Filtrar"}}},"language":"pt-br","opt":{"plenamata_dashboard_map_pt-br":"1978","plenamata_dashboard_map_en":"6389","plenamata_dashboard_map_es":"1978","plenamata_estimate_explainer_pt-br":"https:\/\/infoamazonia.org\/2021\/11\/05\/cop26-quase-500-milhoes-arvores-derrubadas-amazonia-2021\/","plenamata_estimate_explainer_en":"https:\/\/infoamazonia.org\/en\/2021\/11\/05\/cop26-500-million-trees-brazilian-amazon\/","plenamata_estimate_explainer_es":" https:\/\/infoamazonia.org\/2021\/11\/05\/cop26-quase-500-milhoes-arvores-derrubadas-amazonia-2021\/"}};
/* ]]> */
</script> -->
<!-- <script type='text/javascript' src='https://plenamata.eco/wp-content/plugins/plenamata-plugin/assets/build/js/estimatives-area.js?ver=0.11.6' id='estimatives-area-front-end-js'></script> -->
<!-- <script type='text/javascript' src='https://plenamata.eco/wp-content/plugins/plenamata-plugin/assets/build/js/deforestation-charts.js?ver=0.11.6' id='deforestation-charts-front-end-js'></script> -->

        <!-- <script id="swcfpc">

            function swcfpc_adjust_internal_links( selectors_txt ) {

                const comp = new RegExp(location.host);
                const current_url = window.location.href.split("#")[0];

                [].forEach.call(document.querySelectorAll( selectors_txt ), function(el) {

                    if( comp.test( el.href ) && !el.href.includes("swcfpc=1") && !el.href.startsWith("#") && !el.href.startsWith(current_url+"#") ) {

                        if( el.href.indexOf('#') != -1 ) {

                            const link_split = el.href.split("#");
                            el.href = link_split[0];
                            el.href += (el.href.indexOf('?') != -1 ? "&swcfpc=1" : "?swcfpc=1");
                            el.href += "#"+link_split[1];

                        }
                        else {
                            el.href += (el.href.indexOf('?') != -1 ? "&swcfpc=1" : "?swcfpc=1");
                        }

                    }

                });

            }

            document.addEventListener("DOMContentLoaded", function() {

                swcfpc_adjust_internal_links("a");

            });

            window.addEventListener("load", function() {

                swcfpc_adjust_internal_links("a");

            });

            setInterval(function(){ swcfpc_adjust_internal_links("a"); }, 3000);


            // Looking for dynamic link added after clicking on Pusblish/Update button
            const swcfpc_wordpress_btn_publish = document.querySelector(".editor-post-publish-button__button");

            if( swcfpc_wordpress_btn_publish !== undefined && swcfpc_wordpress_btn_publish !== null ) {

                swcfpc_wordpress_btn_publish.addEventListener('click', function() {

                    const swcfpc_wordpress_edited_post_interval = setInterval(function() {

                        const swcfpc_wordpress_edited_post_link = document.querySelector(".components-snackbar__action");

                        if( swcfpc_wordpress_edited_post_link !== undefined ) {
                            swcfpc_adjust_internal_links(".components-snackbar__action");
                            clearInterval(swcfpc_wordpress_edited_post_link);
                        }

                    }, 100);

                }, false);

            }

        </script> -->

<?php wp_footer(); ?>

  	</body>

</html>